澳洲籃球員Andrew Bogut因慶祝孫楊禁賽，被中國網民翻牆大舉攻擊

Andrew Bogut之前已表態聲援過同胞Horton，今次再出聲慶祝孫楊禁賽，現被中國網民大規模翻牆攻擊和詛咒！

班支那傻鳩真係覺得D人在乎佢幾句粗口呢下先搞笑

繼續啦支那豬
嫌排支情緒唔夠高

開香檳

真係無品到..
支那無一個是無辜的

推行動 post呀！
今晚太子要人

其中一句：

“Hope the fire of Australia may burn you into ash“

五毛

弱智

小學雞

大陸人識少少英文又唔多掂個d
最撚鍾意寫到咁累贅又錯尻晒

簡單D講，全世界泳手都知道佢D尿係紫尿

ChingChong

違規都仲有一班玻璃心去盲撐

又加速全球反華情緒

好波

push

做乜唔用中文鬧人啊全世界都係中国架嘛，平時去旅行都要求當地人講普通話啦

攻擊都冇咩所謂，成撚日都NMSL，以為個撚個識你啲匪語咩。

特登激班大陸閪 ...

人地根本WFC

Bogut真係用NMSL反擊班支畜

今晚見

低b支仔